召集5月尾去京都大阪既面孔

5月尾一支公去八日京都大阪，大家可以交流下行程，到時啱既可以join埋一齊食野，玩都ok

9月去留名 同樣8日
打算先玩2日京都
其餘6日大阪

漢奸

五尾六頭
一落機即刻過岡山先

我4日京都，4日大阪

上星期岡山回來..其實我唔覺有咩玩 你行程會有D咩玩?

可能都會一個人去

點解會可能既？

一樣
傾下有乜食
拉麵首推京都豬一

我諗住廣川鰻魚飯咋，其他就行到邊食到邊

我20-29

半日後樂園 半日倉敷

三日京都五日大阪

反而係京都3日咁少

26/5凌晨機去，30/5黃昏機返

同fd去 佢地想去大阪多啲
三日真係唔夠 好多地方冇得去

京都要玩幾多日？

去8日諗住第一日有馬溫泉>跟住第日神戶玩一日夜晚就京都住>跟住兩日京都>一日奈良宇治>再3日大阪(可能最後果日去outlet)
定係京都留多一日，兩個人同女朋友去，唔洗shopping

幾號 我都係5月尾去喎

我22-29

21-26號去

30/5-4/6 去大阪 咩都未plan

宜家喺九洲 後日過大阪

我24－29 宜家咩都未plan

你地係咪去開所以咩都未plan

尋晚趕死趕命plan左個行程
一陣就出發

23號去1號返
仲未plan好行程

去完大阪京都奈良淡路島返來喇
大部分自駕 有嘢問盡量答

未plan好 淨係訂左頭幾日hostel

留名

大阪想去酒吧的朋友

我今晚plan埋去，後日朝出發

30去6號返

岩岩返黎
發覺有多點同食都好伏

去大阪
如果行山/露營有咩推介？
一個人想靜下靚風景既邊度好去
有冇d本土人欣賞但外國人唔識既地方，好似香港西環碼頭/西貢大浪灣咁個d地方推介，唔該

有冇獨遊既巴絲黎近會去USJ?
我獨遊想搵個伴去玩

星期二會去
我買左vip同cool japan

幾號

前日自己一個人去左 一個人排隊好快 15分鐘到就有得玩

求你講幾個黎比我防一防

京都睇寺多

HX???

我29號-3號

其實可以去tablelog嗰度可以篩選下，
去嗰度你seach番啲旅遊書/blog/雜誌推薦嗰啲食店好多都係三分以下，
當然呢個網都會有打手，但相對評分嘅準則會嚴謹個香港人畀分嘅

閃個本旅遊書其實係咪用黎睇邊d野食伏同埋邊d景點多人

想睇Minions 同去Disney
但一個人去就覺得好貴

大阪有冇咸蛋超人或幪面超人的主題樂園或餐廳？

如果想買超人野又可以去邊？

絕對係
旅遊書介紹嗰啲真係日本人唔會推薦

31/5-7/6 HX

同問

我買哂FAST PASS 玩埋conan 使左1300$

Hello有冇人知道 天王寺 心x橋果邊有冇 位可以寄存行李

想最後果日去呢d位 就順便飛機搭飛機走

6月去
我都想知

聽朝就出發，好緊張，第一次獨遊之餘又係第一之去日本

c

係京都鐘意二朗系拉麵既可以試下依間，幾正，係四條個邊

23-31 同一個peroid喎

我星期三想去usj,知唔知仲有邊到可以買fast pass

獨遊定係同fd

我都買左 fast pass 4 同cool japan，都要1200

去官方網，用信用卡買，其他地方買據說有少機會被ban
官方網站買其實好方便，google大把教學

6月16去
想問巴打們 我想配眼鏡邊到配好

我31號去usj

自己一個人有另外一條隊排？
點解會快d

如果去到機場/jr 站先買會唔會好趕？
驚買定天氣差就唔想去
諗住平日去唔買fast pass得唔得

睇咗好多資料 一半半人話唔洗買

獨遊
不過咁啱有frd都係呢個時間去
所以有d日子會有frd一齊玩

豬一正到

我都係獨遊 有機會既可以到時一齊食下野

拿, 講真既 ,蟹道樂咪撚去 ,難食到閪咁屌佢老味上菜又慢
另外啦 , 燒肉唔好去一丁,力丸OK,國產牛世界級
同埋如果去清水寺呢,呢排裝修緊
黑門市場好撚大隻果D蠔 1000YEN一隻唔好貪平貪得意
好似食屎咁撚樣,又臭又無味
屌你老母

啱啱去完返黎
好正。

天氣好曬同乾燥

一次生、兩次熟
enjoy

聽日飛東京，星期五先落京都同大阪 關西玩七日先再翻東京

有好多都有另一條隊 快成倍

後日去 好多時間未plan晒 唔知去邊好

可以啊 我應該好多時間自己行
散心之旅黎

仆街 plan 左去蟹道樂

巴打有冇咩好既推介下

今晚凌晨機

基本上每個地鐵站都有locker出租，我上次租最大嗰隻，全日七百yen，可以放到一個喼仲有空位剩

有無tg

我聽朝去，啱啱先plan 好

獨遊真心推薦first cabin，乾淨企理，地點一流

大阪邊間鰻魚飯好食

我淨係知嵐山有間好出名

Push

一樣

環球影城個快證買唔買得過？

我見個張門票本身已經500+，快證仲要另外700+

かに家我覺得幾好食 不過好似係京都 唔係大阪

爸打你買快證7？
其實買唔買得過係睇你
鐘唔鐘意哈利波特
因為多數人都係為左哈利波特先買

我買左vip同cool japan fast pass
我星期二一入場衝去玩哈利波特先

除左黑道市場之外
仲有咩市場可以去

Harry Potter 係咪得一個城堡，定有其他野？

VIP係唔係早入場咁解？

錦市場

樂桃?

佢比較特別既係佢有黑湖
其他環球影城就無

因航

5個鐘後起身出發

6月5出發傾唔傾得

6月4日出發

6月2日出發

HX 17:00上機 去到都10點幾

我24/5-1/6
分左手 但機票酒店都比左2300蚊
諗緊好唔好照去

如果夜晚想食野 例如10點幾
我應該住邊好？有冇好介紹

Same

你係之前開posT個個絲打？

邊個post
會唔會留個tg

賣機票個個
嘩你唔使訓

我未瞓
Tg?

應該係咁，好少用

Tg左你
但好驚錯人
你有無伏我架

到左

6月16-23 大阪留5日 1京都 1奈良

3號出發 住心dry橋附近
第一次去日本

6月1-8 大阪自駕玩到名古屋
有無人有興趣跟車一齊

5月24-6月1
想揾人夾行程坐的士

可能你條撚樣柒
蟹道食親都好食
黑門市場係你條柒頭柒？食親都好食too 只係唔好食

利申：住大阪

6月20-28
求附近地區必去既地方

same

我唔係第一次獨遊但都係第一次去日本

有 你俾我id我我add你呀

巴打幾點機

31:5-4/6 一個人係大阪

11:50
會唔會同一班機

呢間的確好出名
同如果要預定要畀1000 yen留位費
仲要係就算你有依約去食，佢都唔會退番個留位費

29,30號會留大阪兩日 有巴打時間岩一齊食個飯

我諗住早d出門口排隊

巴打幾時去食 到時可唔可以分享下排隊情況

我夜晚機
你留到幾號？

想問問大家
凌晨兩點到關西機場，喺新今宮book左酒店
諗住訓返晚第朝先去玩
但岩岩check左，凌晨好似冇車出新今宮
你地覺得打的出去定喺機場訓返晚好d？

聽日搭UO 14:55個班機
6月1搭PEACH番

可惜
留到10/6，
btw，原本4個人去，中途有個突然黎唔到(佢已經比左4xxx，慘)，之後仲有個中途走
最後搞到2條麻甩佬去usj(9/6)

jetstar 機？

瞓機場first cabin啦。

我地三個人去
咁有可能撞到你地啵

Book 咗力丸但見好多人話國產正好多
但唔知點解我上官網搵唔到點book國產牛

大阪已經係大伏

打電話去book

唔識日文book唔book到

26-30/5 去 未plan哂d 野

有冇巴絲食過大阪吉列豬manger同嵐山廣川?
值唔值得排?

聽日去京都，咩都咩plan，有冇人介紹下

6月14 - 21
第一次去

去伏見稻荷
淺草寺而家整緊，睇你有無興趣去

FB add 問問旅友，頭3間餐廳免費幫你book
不過你預佢佢會宣傳啲比你(Wi-Fi egg 旅保之類)
或下載tripla，亦係有人幫你book餐廳，但網上見過有人中伏(話有幫其實冇)

我見順路落埋奈良睇下鹿

上午嵐山(3到5小時) 中午伏見(1小時) 下午祇園(2到3小時)

巴打你都係9/6去usj

巴打們求救
唔記得帶拖板

大阪有冇地方買到三腳既拖板

酒店冇 大型supermarket 都係得兩腳既拖板

今日 day 1

咸蛋超人野去梅田地下街

聽日去USJ 無買fast pass

我1號去 都諗緊買唔買

去usj 門票加fast pass 都千二蚊一個
唔買fast pass大約要等幾耐？好貴唔捨得買
利申六月一去

我聽日塔UO 早機去29號返 岩岩先book完 hostel
完全未plan行程 有冇人會一齊食野

我都係 但我買左fast pass 4

搭單一問 有無人住過膠囊 係咪住hostel會好啲？
唔小心多手book咗3晚

去完話你知值唔值得

同日飛 同日去usj

例如？

同你太有緣

上網check一check預想人流
我尋日去，無買fast pass 9點開始玩玩到6點幾基本上都玩曬
尋日寫0930開，0915就放人入

好 巴打玩得開心啲 等你報告

有得check?官網？
咁都好好喎 我都預左全日係個到 怕就怕6月頭算係旺季好多人要排好耐

等衝入去

6月應該係日本最淡季?因為國際無咩大假，學生又未放暑假，又夾係春夏間，所以無咩季節活動，亦無祭典同賞花

爸打而家係邊

去日本旅行 邊間保險會包地震天災果d
恆生只係包旅遊警示果d delay 都ok

29/5 出發但係乜柒都未plan好

大家用邊隻wifi蛋

我都係

6月頭去大阪
住黑門市場附近啲air bnb

本身自己之前去過一次
景點都去過曬
但今次同阿媽去
所以行程hea得就hea

京都 奈良 神戶各1日
其實使唔使買JR pass

定有其他方法平d

走左囉 玩夠~

你講得咁空泛..點答你
用晒icoca算啦

我退埋稅都走

第1日 機場>大阪
第2日 大阪>京都+市內
第3日 京都
第4日京都>大阪
咁買4 days jr pasd抵唔抵用

張ICOCA卡係咩都可以搭南海電鐵

第一日夜晚10點先到關西機場
諗住 南海特急去 難波

係關西個南海電鐵站個閘機有得拍 IC 卡，嚟左2日，so far 去邊搭咩都係用 IC 卡，用左2500 yen. 搭過南海電鐵、京阪電車、JR同埋近鐵。

利申：出發前冇時間同朋友傾好行程，行程係咁變，又冇買 pass。

特急要買飛
因為要劃位

毒遊 26~30 有冇野join 一齊飲下酒都好

6月頭會去
諗住花多d時間係京都
大阪如果唔係usj 唔會去
（同埋條女要SHOPPING ）
USJ買左最貴果隻pass 好想玩翼龍

翼龍我覺得一般唔太刺激

hello
我6月頭去大阪
book 咗airbnb
依家我一個人就200蚊晚 睇下有冇巴打想join (兩個人分就每人一晚一百)
係新大阪附近

BTW
我自己一個人黎
有冇巴打有推介(近郊)
我暫時諗到去箕面市睇瀑布

有冇拉打？

今日去

都值得去下嘅...感動下大自然囉
附近d景點其實係晒箕面公園入面

最近已經係勝尾寺

我幾鐘意佢夾起我個下

頭先去左黑門市場 d野貴到痴線

我64凌晨😎

巴打有冇咩必玩推薦(已決定會玩Eva/蜘蛛/哈利波特/大白鯊/minions)

仲有冇巴打係usj玩咗勇者鬥惡龍，好唔好玩?

上星期去完大阪, 谷町四丁見果邊都幾好住

係咪唔值得去
我都plan緊去唔去好 未去過大阪

人在大阪, 30 號晏就走

我地都話去，都知價錢唔抵但鄰近又多野睇

同機

兩日京都 五日大板 覺得挽唔到咁耐 好似全部都係廟咁
啲交通到依架仲未搞清楚

我同女友頭先都去左黑門
幾正 但都係貴既
食左拖羅 超大生壕 海膽

我去左食蟹, 杜小姐介紹個間

難波, 依邊有冇見到夜晚有生果賣?

你幾多人去

6月1出發
1-5都係京阪奈
2，3號玩京都
獨遊

挽你老母
字都未識寫 就唔好出去柒啦

人在關西機面攤屍中

巴打搭夜晚機?
係機場過夜 今朝先出去?

各位巴打去唔去清水寺 見佢搭曬棚

今日情況

搭棚先係難得一見..一世人可能見得一次..緊係去

高島屋/ 難波JR果到有間超市

大白鯊好悶
terminator ok

入唔入得去？
我都係想睇夜景

入得

超好玩
3-4個人一隊打怪，我自己一個去同一對日本情侶一齊玩

我琴晚都去左食蟹，喺京都衹園四條，叫 札幌かに家

4月尾去完

唔該巴打
正，咁要玩下了
巴打呢隻有冇買fast pass?如果排隊要排幾耐左右?

巴打 呢間好唔好食?
本身想食蟹道樂 但見有好多巴打都唔推薦

6月14出發，5日東京5日關西
東京去過好多次，但關西未去過
覺得關西d交通好複雜
btw，我21號去環球影城，應唔應該買fastpass？

5.30-6.3 印度航空
食多次M燒肉

蟹道樂上年食過, 冇咩特別 係個款高尚
今次食4000 ¥ 套餐, 個款就平民D, 似係香港食和x咁

今晚出發 6月1返

琴日返,5月16去到5月26
大阪野食係幾正既

6月2號到7號自己去京都
乜都未搞

有邊間推介

唔該晒巴打 我再考慮下食邊間蟹好

有冇人6月9去？

岩岩先係大阪返黎 想再去多次

去哂要去嘅地方，而家無野做係道頓堀散步

宜家係關西機場等緊男朋友

巴打 有冇咩好推薦 尤其食嘅方面

想問下依段時間京都星期六日會唔會超多人?

有無買左usj快證嘅巴絲
我6月去買express7要1300幾
係咪正常價錢定我買錯？
我見其他人買同一樣1000有找

睇呢個post睇到好撚掛住日本
上個禮拜去完返嚟
返嚟一落機已經覺得香港好撚煩
好想再去多次啊

今個星期五去, 搵左兩日料頭都大埋, 煩緊買唔買PASS, 有冇巴絲可以俾下意見

DAY 1: 大阪(行下街, 梅田, 心齋橋啊個啲)
DAY 2: 姬路城+神戶
DAY 3: 京都嵐山(坐埋小火車), 金閣寺, 錦市場
DAY 4: USJ
DAY 5: 京都(著和服, 行清水寺, 二三年阪, 八阪神社, 園山公園)
DAY 6: 大阪(都係行街, 美國村)
DAY 7: 大阪->香港
6晚都係住大阪櫻川, DAY 1,2 諗過買姬路旅遊券, 平就係平但發現要搭好耐
第2個選擇係DAY 2買1日/DAY2, 3 買2日 JR WEST PASS, 2日既PASS可以用埋係DAY 3 搭JR去馬堀搭小火車, 但就冇得搭私鐵/巴士(對比買KTP)
如果係買KTP, 時間上冇JR咁快(DAY 2, 3行程), 又唔知抵唔抵得返個PASS既價錢, 真係好難揀, 定係全部都唔買, 淨係去京都個兩日買張巴士一日券?

你試下用乘換案內查下每一程既錢, 加埋比較下

唔該巴打 用電話app查好亂有時又唔準

清水坂多人到行唔到

提提你清水寺而定整緊

係711買夠700羊有得抽獎 又幾抵

你係單express7 1300定連門票1300?
如果單exp7應該700左右，連門票1250左右

我plan左半日連Lunch玩祇園 + 清水寺
我驚連野都食唔到
6月頭唔係淡季咩

2樣加埋1300幾
因為太貴買左express4

的確係幾貴
我就exp 4 + cool japan 2，加門票埋單1200

要行晒清水寺二年坂+附近高台寺個啲真係最好預一日

Cool japan2 有咩玩

Eva同巨人，其實只係為左Eva而買，據說eva要排好幾小時

我諗住一開場個個衝去玩哈利波特個時
我去玩其他熱門野 應該唔洗排咁耐

想問問依個Route有冇可能做到?
星期六黎既
1點左右到祇園食lunch
2點食完起行 (獨遊唔做太多shopping)
之後步行上去清水寺同高台寺
玩到7點睇埋夜景就搭車返京都車站

我見依條拎有3條路
想問下最多野睇應該行邊條?

聽朝就去

日本超級市場超正 魚生又平又多種類 熟食都多過便利店

聽晚就去

後朝出發

原來清水寺維修，我plan了去著和服影相

聽朝九點機

想問問依個Route有冇可能做到?
星期六黎既
1點左右到祇園食lunch
2點半食完起行 (獨遊唔做太多shopping)
之後步行上去睇清水寺同高台寺
玩到7點睇埋夜景就搭車返京都車站

我見依條拎有3條路
想問下最多野睇應該行邊條?
再問問清水寺係咪可以留到日落(應該係7點?)

呢個唔清楚，巴打幾時去，到時麻煩報告一下

無買啊... 我就咁排隊，排左20分鐘左右，佢塊板寫1個鐘

想問haruka來回套票可唔可以還關西機場去京都
然後
京都去新大阪

唔該巴打

神戶好悶

神戶唔shopping玩唔玩到1日?